點解人中之龍,桐生一馬之後係春日一番??

點解唔係桐生二馬?

或者之後桐生三馬?

因為夏日一番唔啱檔期